一個起IFC返工，姓蘇既狗公

如果大家既女朋友或者老婆起IFC工作，小心啲隻狗公。

佢知道我老婆已經結左婚，但經常性send曖昧既對話比我老婆。
直到昨日，事源我老婆唔舒服要食粥清淡啲，佢就whatsapp我老婆食粥可以減肥，有講左句「減左個胸先」。之後我老婆係無回覆過佢，呢個狗公只係我老婆既一位同事，甚至連朋友都稱唔上。

我有證據，亦會send email 去公司投訴有員工對同事作出性騷擾。
如果你係睇到呢個post既話，你自己慎重思考下，你再做多餘既行為我會直接報警處理。

起你老母

相都冇張
垃圾

唔敢直接同人講要上黎開po

自膠

起你老母
私怨撚想喺度開post搏人同情 呢啲野你地自己拆掂佢啦 關我撚事咩

開post又唔係為左你既意見，但只係假若發生喺你身上或者佢搵食搵到你另一半既時候咪小心啲囉

直接同佢講做咩，我係要直接令佢無左份工

樓主你老婆一定俾佢屌過，嘻嘻

樓主連IFC 石Q都做唔到, 點會有老婆

圖都無
係你老婆張圖

邊間公司？

有無人一見到個post名就自動對號入座落一個自己識既朋友

收皮啦7頭。做男人做到你咁不如死咗佢! 如果你老婆覺得係畀人性騷擾，覺得反感，佢自己一早投訴咗啦，洗撚你去出聲處理? 好明顯係你老婆都接受。 一個有質素有條件嘅女人有男人埋身好正常，你憑咩覺得其他人唔可以埋身? 只有你可以?

閣下姓蘇?

睇唔過眼啲7頭好撚恐怖。好似淨係佢先可以溝女其他人唔可以。

你老婆又好受喎.唔係點解唔投訴到炒佢.

好似係佢老婆嚟㗎喎
老公幫老婆出頭有咩問題
你又知人地老婆受
大把女人俾人非禮都冇報驚
溝人地老婆仲聲大大 憑咩

老婆又點呀? 唔好濫用呢個term。每一個人喺世界上都係一個“個體”，冇話邊個屬於邊個。就算仔女都唔係屬於父母啦。 今日係你老婆隨時又可以唔係你老婆。有其他競爭者你要做嘅就係做好你自己而唔係投訴其他人。

再講佢老婆如果對對方反咁，又唔向對方還擊，又唔向公司投訴。你點你點講都講唔通，唔合邏輯。

洗唔洗咁負面，我老婆唔係接受係怕事，佢唔出聲就代表接受？你有咁既價值觀都幾可悲

再者，我自問就做左個好好既老公，但而家係隻狗公自己跑過黎性騷擾我老婆，關乜野個體事

見到呢段更覺得你好可憐，對方知道我老婆結左婚但仲性騷擾係佢人格有問題，而家係性騷擾唔係追求

做你既另一伴肯定好慘

一係就去平機會投訴佢性騷擾
放上網公審做乜9

支持po佢出黎

咁快事主出現

「個體」你都唔明? 睇怕你啲學歷都… 我個體嘅意思係你老婆係一個“人”。你冇權干涉你老婆同其他男人一齊，亦都冇權干涉其他男人有權追求你老婆。而且你話你已經做好一個好老公嘅角色。咁但係你有冇吸引力? 你夠唔夠其他男人靚仔有型有錢浪漫? 呢啲通通都係計算在內。

其實如果你老婆唔受嗰條友，根本接住落嚟都唔會有任何事發生。點解你咁驚?點解你要咁嬲? 好明顯係你自卑， 感覺自己比唔上果個男人。 我話你7就係因為呢點。

點解你話唔係追求

太小事
唔足以令佢冇咗份工

咁我又真係唔擔心隻狗公會吸引到我老婆，因為佢真係好醜樣，搵錢就肯定少到連自己都搞唔掂

我希望你既另一伴有一日比人性騷擾個陣，你可以將心比己，呢種行為唔係追求亦唔係尊重緊女性

係呀。樓主又唔知個男人咩料。如果人哋係好幫得老細手或者幫公司搵到好多錢，老細根本唔會理佢嘅私人事。

咁我唯有報警，我諗影響會大啲

想問多少少
成棟 IFC 都係佢一個人起?

On9真係冇藥醫
講到咁明都仲話報警

咩樓層到咩樓層，
講嚟聽吓

請問佢犯咗咩法

又一次證明連登真係好多細蚊仔

米臭喺! 成棟ifc有咁多間公司，邊間又唔撚講

搞人老婆抵比人起底啦
問題你乜7資料都冇

反咁

有證據就po上黎啦屌，記得send埋比佢上司，成個front, mid, back office

再冇details就自己收皮啦

唔好浪費大家時間

唔好咁幼稚啦。呢啲係佢私人感情生活，關佢上司關公司咩事

咁緊張做咩 我就支持樓主做野 比我唔忍喇

毒撚真係好恐怖
人地老婆比人性騷擾，同人講你唔可以干涉。
話人唔夠靚仔有錢有型浪漫？講緊乜春？
對自己老婆被性騷擾一事而反感
又話人比唔上人地
以你嘅邏輯。。中三畢業 ？

弱智毒撚

唔係話唔幫你 但你乜資料都無 同唔開post 有咩分別?

係直接就唔係係度講咁多啦 你又唔係搵人做佢 又唔係係度放相起底 你講大堆剩係想叫人小心 得個姓
係既就大膽啲去樓下同人直接黎料 似返個男人

同意，毒撚真係好恐怖。咩叫性騷擾? 性騷擾係樓主毒撚自己認為。接受就叫追求，唔接受就叫性騷擾。係唔係性騷擾係由個女人定，唔係由毒撚定。而家個毒撚自己唔夠料同人爭，俾人威脅到就 發爛渣。

開公司名啦

正皮

過年個陣老婆比人屌緊

你唔去平機會夾公司攪隻厹?

都報左

想問關平機會咩事?
平等機會委員會，顧名思義係提倡平等機會。但樓主已經偏離咗呢條線。只有佢可以溝/屌佢老婆，但其他男人唔可以，咁仲算係平等機會?

我見個男人可以去平機會投訴返樓主

低質毒撚港男就係咁恐怖。自己溝女就係真心真意， 其他男人溝女就係狗公/呃閪屌/性騷擾

係男人就上公司踩場

咁就好撚肉酸，仲唔夠醜怪咩?
話畀人聽自己戴綠帽，畀人點曬相

帽都未戴 怕甚麼
就係等全世界都知佢係隻厹

又再一次印證咗毒撚係幾咁恐怖。世界上只有你一個係男人，其所有雄性都係狗公

明知人地有老公都照溝
你當然無問題啦 蘇生

你見我都無覆佢就知佢係可以完全忽視，又唔覺佢講既野好攻擊到我，只係一個真正既廢柴

真心唔明有老公代表乜? 乜嘢叫做公平競爭? 一個男仔追一個女仔，如果個女仔認為自己老公係最好嘅，佢可以唔接受個男仔，咁就唔會有事發生。 如果佢覺得呢個男仔出色過老公，佢鍾意呢個男仔，咁佢又有權選擇同呢個男仔一齊 。咁有乜問題?

呢條7頭都77地。由我第一個留言開始我已經話佢係七頭。講啲嘢完全低能冇腦冇法律常識。抵佢戴綠帽。 自己畀唔想其他男人就話人性騷擾佢老婆。loser既表現。

花生

點解自己個老婆俾人騷擾又唔block人whatsapp?

耐人尋味

你老婆好好扑

仲要病咗都同對方聯絡，話畀對方知自己想食粥。 由始至終都係樓主自己一個發爛渣， 話人性騷擾佢老婆。佢老婆都唔覺。

雖然好值得同情，但真係除左同情樓主都唔知做到啲咩

係男人既就走去狗公面前𨳒柒佢

開個account喺連登諗住引人批鬥，點知唔係企佢果邊，失算

係咪我睇錯 樓主個PIST唔係話被人溝果個係佢老婆咩

原來師兄你好似黃洋達咁有鋪癮老婆被人攪都大局為重行先

你老婆接開客唔明樓主咩野心情架啦